小圈子Telegram谷現正招生

毋須填Form、驗證、冇規矩。
搞事、唔識尊重人即Ban
一至兩個星期左右清一次長期潛水嘅人
有心事、無聊、冇朋友都可以上嚟傾吓計
（內有青春小妹靚女真絲同埋肌肉大隻佬）
期待你嘅光臨

瞓醒推一推

點解成個谷d女都用假相既

女admin用緊真相

原來admin 係日本人

對對對對對

磨擦力特強